覺唔覺今個月d 食水好鬼?

1.本人一向煲水喉水嚟飲

2.日爆1-2次石，因少吃蔬果，屎嘅硬度甚高，多為固體，偶爾更會硬到令個眼位感到痛楚。
然而，呢個月成撚日肚痛，一日屙3，4次勁撚稀嘅屎

3.原本以為係自己病病地，但係見到有巴打講到tg有機會滲到食水輸送系統入面，而且唔少巴打都話呢排多咗肚痾

4. 4個幾月以嚟d狗放tg放到傻撚咗，即使每粒tg得好少劑量入咗食水系統，依家開始有影響都正路

希望真係咁啱腸胃唔好，如果唔係諗起都心寒

最近都成日肚唔舒服

唔係講少 我都係咁 無啦啦個肚會痛

*笑 自膠

Samesame

北區撚表示 魚缸有2條魚換完水後仙遊

咪講笑 真係
啱啱x完

唔係講笑 真係多左肚痛

最近養魚一換水死咗4條

拎水去驗 唔洗好貴

完全無事喎

琴日拎啲水沖康鈣C啲水變綠色

成日都有想嘔既感覺
夾集埋頭暈頭痛
住所附近曾經係戰場
受過TG放題

我都係咁 個人好唔舒服 又肚屙

如果係咁試下買蒸餾水飲一段時間睇下有冇分別，邊隻買得過

本身以為你哋鳩噏 真係咁堅

驗水

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

屌唔知心理作用定點。頭先飲左啖個喉嚨都有d 唔舒服

真，呢排係公司附近食就無事，返到屋企食就肚痛

喉嚨痛咗好幾日了
（無感冒，無狂喊口號）

今日屙左5次
聽日試下全日飲保礦x有無事

見到個po 先覺得係咁

屌！個個互拋彈，d 野落咗食水喉唔奇；
小心為上

住深水埗咪大撚鑊

今日送女朋友返屋企個陣係巴士突然間肚痛
痛到差啲賴個隻 btw呢排無試過咁樣加再臨出門口個陣飲咗兩杯水

可能有加情緒穩定劑

有冇圖

係咪開個統計會好d？咩區有咩異樣
尤其是係水族巴絲應該會需要呢d資料？

因少吃蔬菜，硬度多為固體

搵人驗下水好d

近排兩隻龜龜都有d 唔正常

可以做文宣

只係知道呢3個月嚟都肚脹 食唔落野

住大西北

真
依排成日肚痛

有人話可能屍水。。。拎去化驗下

無圖我話啲水變埋屎色都得啦

最近真係肚痛

講咁耐 驗水未呀

推 自己都有啲

同埋飲極水都好口乾！會唔會係天氣轉，作病？但成個星期都係咁

瀉咗幾日 明明冇食過tg 飲食習慣冇變過

快啲幫人驗水
成日肚痛

講咁耐都冇人驗過水申利飲開礦泉水

我仲以為咩事，呢幾日全家都肚痾

每朝一定會搞肚痛, 已經持續左10日, 冇食圾雜野

一出國飲番正常水就冇肚屙

冇食過TG但公司係放TG附近
肚仔呢排都痛

頭先先屙完 搞到遲到

我都會想嘔
仲要m痛到爆
以前唔會

好撚on9諗太多啦

利申 無你啲問題

講起, 我前日真係無啦啦肚all
但又唔係肚痛個隻
個肚少少痛, 以為只係忍屎太耐
點知入到廁所, 係all全水

正常你all全水係會個肚痛到仆街
想死個隻

但係好奇怪今次係無
利申: 住太古

想嘔+1
成日肚痛

推

最近多咗肚痛

其實有心嘅攞個水板搵蘋果化驗，喺連登“不斷”討論陰謀論係冇用

不安

之前 屙屎都係 形狀好靚好乾身
宜家成日 屙濕屎 好似油冧冧 細細pat咁

同埋 真係咳多左，乾咳
但係乾到條腰都攣埋

屌
日撚日都肚痛
利申住山上面 遠離戰場

X2

我今個星期飲完水就肚痾啦

成日作嘔又肚痾

我唔係肚痛
但係個肚(定胃)好唔舒服
成日都覺得好暈

岩岩肚疼疼醒

我都覺有時會肚痛 仲以為自己呢排食錯野

煲大佢 出埃水

有問題既係邊區？煲過既水都有問題

*山

琴晚1個鍾去左3次廁所
天水圍天耀

頭暈多左

以為得自己 屌肚痾左1個月 1日去2次以前1日一次 屌講講下又肚痛

推到上頭條

其實會唔會係轉天氣
不過，呢幾個月發生d事，真係無奇不有

山埃水點解會油lumlum

我同屋企人都屙咗成個禮拜 屙親都爛
又係成日無啦啦肚唔舒服 果種痛係胃同腸一齊搞咁
但肚痛果刻又會屙唔出 之前未試過咁
有頭暈頭痛 忽然天旋地轉果種
我有喉嚨痛 不過係單邊痛

連我歲半嘅小朋友都屙爛屙咗成個星期
無亂食野 共通點係我地全家都飲好多水

仆街 腸胃差左好多 飲食無變過

本身已經食飽屙屎 不過最近真係屙親都泥膠泥屎

我都冇呢啲問題，不過你冇問題唔代表其他人都冇問題，食水問題不嬲都有分地區性

脷伸：不嬲都覺得水喉水有陣味所以一直都唔鐘意飲屋企啲水

屍水

+1

驗水未？

成日肚屙

我成身生晒粒粒，又紅又痕

屙住爛屎回po

快速測試

同屋企人都覺得怪怪地
洗完頭冇耐個頭一陣就好油
明明之前一直冇呢個問題
如果真係tg影響到食水
已經係影響埋藍絲架喎
有冇記者拎去驗下呢

直接拎水去化驗

連續屙足幾日爛屎 仲以為自己食垃圾食壞肚

有人識做助護..
上一個月已經話好多人睇親醫生都係肚屙..
唔知關唔關事

最近都成日肚唔舒服 +1

有冇巴打可以講下食咗山埃有啲咩症狀，小弟我無原無故發勁高燒，成身都比火燒咁，尤其塊面，又紅又熱<-真喺同佢冇乜分別。 肚痾我都有，明顯去廁所嘅頻率多咗。sorry for 1999 ，仍然燒緊

屋企裝濾水器啦
呢D錢唔慳得

近排無啦啦胃痛又肚痛
仲以為自己食濟咗

催淚彈毒氣入咗水循環

Push
中共將新疆隻藥加咗落我地D水度

仆街 我都有隻龜

邊區有這個問題？

我仲以為自己最近食多咗辣先肚屙多咗

藍可兒
水箱有屍體

我覺得啲牙 刷極都係唔乾淨

呢2個月我去得好咗

日日都輕瀉

屋企D水試過有一日變黃 唔知係咪橦大廈問題
第二日又無事

九龍

一樣

有

平時皮膚好好，呢排無啦啦生咗勁多粒粒
點護膚同敷MASK都好似冇好轉

講咁撚多都係冇人驗

覺 我近排都係屙爛屎

其實tg唔係淨只吸入咁簡單
佢仲會痴左響你身上 包括d衫，隨身物品
仲要有排洗先洗得走
所以肚痛未必淨係關水事

呢星期我都成日想嘔

我無事
但驚

成日肚痾
但係水喉水無辦法搣得甩
煮飯/出街食咪又係個啲水
飲嘅盡量都飲蒸漏水

其實我係幾年前已經覺得食水好怪陣味 之後轉左飲枝裝蒸餾水
但屋企煲湯都係用食水

政府無差別清算

我D個月都係甘屙爛屎
飲完水口裏面會留低一陣怪味

食得蛋多

買個water filter 啦

好好多

支那咩都做得出

上1 2個星期日痾2 3次，爛爛地，不過最近幾日又好似正常返

咁正常狗仔會唔會有事？

轉天氣啊

腸胃不嬲唔好 所以冇為意
不過最近係痾得好勁同多咗

尼排真係經常頭痛

同你一樣

明明我一年四季皮膚都咁好

依幾日又嘔又痾 唔知關唔關事
好似一話要搵水記check水質？

之前煲水飲都痾左一個星期
琴日頂唔住裝左濾水器
玩命生啪兩杯 竟然變番固體

屌 腸胃炎左一個星期 講開又開 屋企人都肚瀉 唔係咁驚掛

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

係咪真係咁痴線
前日我都係不停屙水
要仆落去睇醫生
食止瀉藥先搞得掂

大前日肚痛一次 琴日肚痛一次
依家仲有少少

明明都冇食污糟嘢

星期日要人

真係經常肚屙

隔離post有巴打指出塘坑配水庫有問題，養魚死魚，各位是咪住北區多？

呢個星期無食錯野
忽然腸胃炎，想嘔

要求政府解釋

呢兩個星期食得清淡 但都一樣日日屙
一pat pat唔種
平時腸胃好好

飲到想嘔

唔係講臭真係既 我呢兩個星期真係多左搞肚

啲 tg 會唔會落咗雨水渠

呢兩日屙幾次，然後而家痛住睇緊呢個post...

仆街我都係

m痛到爆！我都係
以前可能一年都無一次痛到暈同嘔
自今六月起已經兩次
咁岩兩次都係吸比較多tg之後

另外係經常好攰頭暈頭痛
反而痾我就無乜

真係多左屙爛屎

我都真係呢個星期都肚痛同屙爛屎 唔知關唔關事

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

一路or緊稀一路睇緊post 好撚辛苦啊屌
呢一兩個星期真係咁 琴日or左五次...
我同我男朋友都係學生 會飲學校水同係街食飯飲水 懷疑緊係咪因為出面d水冇煲過 只係過濾水所以會有事
因為我阿媽阿爸從來唔飲出面嘅水 呢排都冇出去食飯 所以都冇事

仆街囉 我隻狗近兩個禮拜 嘔左幾次

我都係成日係戰場附近出沒

你唔講 我真係唔覺

最近都係喉嚨唔舒服，仲成日肚痛

我都屙左幾日

好似真係
我平時朝早多數食牛奶+栗米片
lunch就食飯盒 or 蘋果
dinner就自己煮菜+幾隻餃子

理論上都唔係食好多嘢
平時大概兩三日痾一次

但我尋日又痾咗今朝又痾咗
尋日因為屋企人出咗事
成日淨係食咗d菜+蘋果+幾粒燒賣
平時都冇咁快痾
仲要痾出嚟d便便係比平時爛

搵人驗一驗水就知啦

之後附近啲樓價

Batman?

我都係

十月頭有次洗面
洗完之後塊面皮膚敏感
成塊面腫左 當初無諗係咪水有問題
但就算有時敏感都未會咁

真我都有咁，突然肚痛痾水。

利申：西灣河

我平時就3-4日痾一次屎
呢兩個月就2日1次，間中會1日兩次

我近排都成日疴，仲要係爛

係其他po有講過皮膚有啲細粒暗粒岀現係面同手臂 但唔係油脂粒
好多上水撚都有呢個情況

買咗個濾水器 睇下有冇好啲
但暫時都係買水洗面

又係肚痾 痾左幾日爛臭屎

全家肚唔舒服，肚瀉

住既附近有放過彈

唔覺

尋晚漱口覺得啲水味道怪怪地，瞓到三點鐘肚痛到頂唔順，疴咗兩次，個肚依家仲痛緊。

仲以為自己腸胃差咗⋯

等報告好過估估下

放工買個濾水器穩陣啲。

唔係講笑 真係.....!

我呢幾日都有肚屙

究竟發生咩事

呢個月開始每日起身都好撚肚痛，平時都冇事

我最近都係成日肚痛 不過我係痛幾日先痾得出

大家不如試下去涼茶舖飲酸梅湯 睇下會唔會好啲？
TG得勁個排每日一杯好好多

唔係講笑 宜家係食完野就痾

利申天水圍撚，住狗屋附近
天水圍淨係8月放過1次tg放題

呢幾個月係食乜都好容易肚屙
本身冇發夢去前線，冇食過tg
以為太忙所以壓力太大腸胃差先屙

但近排更加忙又冇發夢
反而而家冇痾

雖然冇科學根據，但呢個係親身經歷

平平地買水質試紙測下啦

我都係呢兩個星期肚痾

我依家日日肚痛 依個月都冇屙過正常嘅屎

哩排多咗發惡夢 + 痾肚 我以為天氣問題 熱氣定點 原來係...

已經買左幾L嘅水樽水飲

呢排痾屎成日好爛...以為自己腸胃問題...

會忽然乜都冇食就肚痾
以前三日一次 乜家日日有便意 但乾到屎眼痛

Push

今朝痾咗條屎勁撚硬 成枝警棍咁
依排真係多咗肚痛肚痾 唔知係咪真係關事

2個月前已經變左痾爛屎中tg毒

上個星期我病到仆街
特別係有一日全日痾左十幾次
仲要痾水
究竟係得我一個係咁定點

會唔會係發得夢多食得多辣野
人又大壓力先咁喳?
換水死魚又冇圖

講先又係成日肚屙，正路應該無食錯野

成日肚痛

我平時都好少肚屙，近排的確密左
仲時不時會頭痛，以前幾乎從未試過

似喎屌... 我係幾日先痾一次屎個啲人黎 但近排日日都痾1-2次，痾完仲係有啲肚痛咁

留名跟進

之前睇港台節目好似有隊chem撚巴打，搵佢地出黎幫手驗一驗啦

之前都想開post講
本人極少肚痛肚屙
自從十月頭開始就開始乸住乸住 又唔算痛
搞下搞下咁
以為食錯野
屙d屎就稀既
頭連續痛3日
食藥都冇用

Same

唔好講笑，同同事呢2個月轉左office
同佢都開始有呢個情況
我仲話係呢幢office d水有問題

原來大家都係咁

有冇推介啊

蒸餾水隻隻差唔多...
可以759買，有隻六枝裝有氣水60蚊有9L
或HKTVmall買一箱箱嘅水/有氣水唔係好貴

利申：以前買開

Diu 真 一樣大西北

屌我都係 d屎逼爆屎眼痛到仆街

推 我都係

同戰場好近！日日肚痛

秋天秋燥啊，唔好自製白色恐怖啦傻豬仔

驗水啦 咁多人嗌有問題但好似唔見有人去驗？
Btw呢2日都屙爛屎 平時便開秘

其實會唔會空氣都有影響？
因為成日放TG

Where

真定假

我每朝都會肚痛 夜晚返屋企就會痾爛屎 由上個禮拜到宜家都係

一個月前天氣好熱嗰陣個頭洗完可keep 2日

而家涼涼哋 洗咗頭半日就頂唔順

頭皮痕 頭髮油 仲要感覺好污糟

利申：乾性長髮 一直都係用緊同一隻洗頭水

同埋返寫字樓唔會流汗同大塵

我係無啦啦成個禮拜都又暈又想嘔

我宜家覺得個右腹痛

我呢個幾月 都成日肚痛 痾爛屎
本身以為自己問題
但見到呢幾日咁多post
就知應該全港都有問題

我近排都係咁肚痛肚屙
琴日同早幾日都有人開post講食水有事

tg毒水

疴爛屎+1

前日肚痾 今日都有啲唔舒服

我屌 我連續一個星期都肚屙

真，半個月前我同我女友都腸胃炎
我嚴重到入醫院吊鹽水

哩個星期又開始有少少

我今星期都肚痾
一日兩次又唔係勁

好撚驚 日日有飲水肚屙post 一路睇一路痾緊

有問題聯絡區議員，佢會拿水去驗

腸胃炎緊

雖然我都成日頭痛，狗仔就影響更大。

前兩日屙到腳軟加發燒

我同你地掉轉
我無屎柯但都係成日肚痛
之前雖然無日日柯屎但都隔日有
宜家成個星期夾埋先得幾粒

呢幾日個肚都好唔舒服

樓上話皮膚敏感 生粒粒粉刺個啲
我建議你用樽裝水（蒸餾水/礦泉水）洗面
我自己係用酒精消毒咗個杯 再倒一杯水落去
用完洗面啫喱洗完塊面 就用樽裝水洗走啲泡
啲皮膚本來呢上星期都唔太好 由上星期一開始
呢幾日用完呢個方法好返好多
懷疑啲水有問題
利申 九龍

咁我試下買樽裝水俾佢試下先

你試下飲樽裝水試一排

最近成日痾水狀poopoo

推上去
搵區議員驗水

10月3-8 肚痾 一pat pat咁

我連續幾日都係咁，仲要係飲完水隔咗半個鐘到一個鐘就痛

我都天水圍 呢幾日都肚痛

+1。。。。

我都係啊！！飲左1L都係好乾，喉嚨同俐底好乾。

我反而係本身腸胃好差 成日屙 呢排便秘

最近腸胃真係好差

住深水埗嘅我胃痛左幾日啦

我都係！
去旅行個幾日就突然冇事
一返黎又屙返

但水落毒會tk喎 香港咁多大陸佬

最近成日都想嘔咁

半年前飲緊屈臣 個人精神咗 高咗 聰明咗

推到有人驗水

真，依排肚痛頻率真係高咗

我想講我呢排都成日肚痾 一日4,5次

北區撚表示日撚日肚痾

成撚日㢌 m又唔撚到 屌佢老母

屌啱啱又痾完

我一個月前左右換完魚水
我成缸入面4條錦鋰2日內死晒

平時唔換水都無事
果陣我都開始懷疑d水係咪有問題

Same same
有冇人可以去驗下水

我養開鬥魚 勁粗生 平時都有換1/3 既水喉水
養左好多年啦
而加死清光
轉養其他平價魚試水先

同埋有隻好鐘意飲水既倉鼠8月開始都痾林屎

我仲以為得我係咁

我都係兩條魚

支共正慢性毒殺香港人

七月開始已經係咁 成日肚痛睇咗幾次醫生仲以為自己腸癌

Le d有咩好討論, 索性裝個filter或者買樽水咪撚就

唔係講笑 我都係

已裝filter
有咩filter係防TG

我都係 明明冇食辣野 無啦啦起身就痾

tg後遺症+近日既事所以夜訓呢個原因？

個肚呢排成日好唔舒服 全部屙水 本來仲以為得我係咁 利伸:南區

一定有啲事
個肚經常忍忍作痛

我住屯門村屋 乜事都冇

新界北冇唔舒服
點解咁耐都唔驗下

轉左似樽裝水 好健康

我仲以為係我問題

早排已經係咁以為係自己腸胃唔好 出左國又冇事

dnlm 啱啱肚痛到起身又痾咗次

利申:港島撚，近金鐘嗰頭

嗰肚成日鼓勵咕嚕

其實會唔會係tg後遺症 我依一兩日都係搞搞下 又唔係勁 個胃又漲住食唔到多野
利申：南區撚

屌真係 肚痾左差唔多成個月
每日都痛

有冇人check

一樣 胃漲加肚痛

推啊，搵人驗水

我本身腸胃唔好，好易肚痾，但呢排都覺得嚴重左，keep住有股氣嘅感覺

我暫時又無乜野

我都係呢幾個月開始keep住肚瀉
去咗10 日旅行一d事都冇
一返香港又黎過

我都有最近兩次肚痛勁耐 過一陣瘋狂瀉 冇食錯d咩wo又...

搵議員驗啦屌
上黎圍爐鬼知咩

真，早幾日痾水

屌 我都係 攪肚痛左成日

係真唔係呀

我成日都冇乜胃口又係肚脹咁
成日肚屙

大部分話有問題嘅都 p牌？

屌我都係成日肚屙呀呢排

住天水圍都係咩事都冇

可能真係有事，天水圍冇tg放題，建議真係驗驗

Same
住cwb 屋企正下方有放過tg
feel到最近身體差左
同埋真係差唔多日日都有肚痛肚瀉

我都有，個腸胃隱隱痛同埋個人比較軟弱無力

出撚埋聲明

+1
冇食過 但番工地方附近有放過TG
成日都覺得個肚會自然痛

專家講過中彈後要吐口水，避免催淚粉末入腸胃，引致腹瀉

琴晚就係肚痛拿咗一下 去廁所點知屙水 諗住腸胃炎 點知食完野又冇再屙

講咗咁耐有人肯拎d水去驗未？
個個都講到似層層咁
做就一個都無

9月開始真係痾多左

可以拎去邊驗水？

上星期10/11號開始腸胃炎到仆街，咁大個仔第一次，依家都仲痛緊

腸胃差就腸胃差啦

Same here
個肚唔多舒服

水務狗唔認有問題

唔係講笑，我呢排都係覺得個肚會絞肚痛

上個月去台灣反而好左

我呢排都痾
利申：住銅記

一樣冇事

我都係呢個月狂屙

Same
我屋企附近雖然未放過tg
但呢排成日作嘔作悶同頭暈
行行下街都差啲叫白車

坦白講 本身我身體都差 心臟同甲狀腺有小問題
但早兩個月情況冇咁差 唔洗叫白車
而家行兩步都係咁乾嘔 又嘔唔出野
又暈又頭痛
頭先喺街真係有衝動去醫院睇急症

其實好大機會唔關水事
係CS gas殘留係通風系統
例如門窗，冷氣
或者經常會接觸既地方，門口，扶手
慢性吸入

Um...我可以好肯定同你講水廠濾完出黎真係冇問題
不過入暗塘/水箱果陣時有冇比人做手腳就唔知lu

尋晚先肚痛到瞓醒左，依家又痛

我呀媽都肚痾

吸入tg 都會肚瀉
我腸胃一向差
上次唔覺意吸入咗 唔係好多都瀉到pk

有藍化劑，飲得多就會人一藍......
你身入面嘅黃分子扺抗緊

tv mall ~$5支

小弟腸胃不嬲好差，易肚痛
但呢排無乜特別，可能屋企有濾水器
睇黎要番去拆個膽出黎睇睇

關唔關事？

我呢2日都痾左幾次

咁睇落似tg靠空氣傳播然後出街就吸tg放題?

我腸胃不嬲差
但呢排返工嗰陣嘅肚痛好似頻密過以前
但我除左屋企飲嘅水係煲嘅水之外
公司飲嗰啲都係蒸餾水 所以唔肯定
不過今日腸胃炎屙到痴撚左線

啲水好烏糟

多左肚痛

呢度啲人痴線㗎
話無事都18個負皮

係囉屌
唔可以無事既咩?
會唔會只係某幾條村D水有事
或者自已食錯野咋

咁驚搵D水去驗下啦

我都係呢幾日突然有少少肚痾，一日痾4次~
係水水地，但又唔係病，痾完又冇事咁-_-|||

但咁樣做班狗同啲狗官都受影響 真係有可能咩？雖然我都經常肚痛

官就買外國水
用靚濾水器

屙緊覆

我啲屎好稀

好反胃呢排d水飲到
好生嘅感覺

話時話最近多左肚痛
之前唔係咁

我全家一連三日痾到pk 以為食物中毒 但係明明個兩日無一齊食飯

樣原本諗住今個禮拜換水 好彩未換